讀top up有冇用

To

？

好過無

去錯台問

?

讀tp up 成績應該都唔係話好好，覺得讀專科有用d

多謝你應我

Top up基本啦
大公司連做個文員仔都要大學畢業

唔讀top up既話 你本身有咩料？

冇